水務署＃二級抄錶員

今日出左招聘
有冇巴打想入行送死

抄錶都要死?

白痴仔

唔怕小強老鼠可做

抄錶都2萬幾

正

又請

waiting用曬啦
有冇興趣

不過從來只有抄錶轉郵差，冇郵差轉抄錶

有趣 唔理3721報左名先算

請唔請女仔?
申:米7有老鼠仔

只可以講從來冇女人做過

大波先請

份人工包埋蛇蟲鼠蟻

處女先請

其實係咪有得升做一級？

有幾級升添

剛畢業大學生請唔請

狗衝先

廢青唔知請唔請

大學生優先

可否升水務署長。

吹得就吹
擺明就碩士先

你係Master

食環都大把大學生做啦！
呢份咪仲好過食環

小販管理

我個區真係有兩個大學生

你覺得會係乾淨環境抄錶?

入職得13k

食環真係狗都唔屌

望下個max 先唔好咁短視

人棄我取

平步青雲咪ok
卡死一級日日抄你咪想死

呢d垃圾工都有人爭

應該唔會 驚你頂唔到姐佢

抄錶point 2 to 11
郵差point 4 to 13

MR2 2-11
MR1 11-15
SMR 16-19
CMR 20-21

PM 4-13
SPM 14-17

MR2 > MR1 要幾耐？

PM > SPM 要SPO要30年
內部考PO好過
PO 5-17
SPO 18-27

SPO 18-21咋
27係SP MAX黎

遲d搞smart city 用AMR，肯定越請越少
十幾年後變成好似打字員咁

正
話是話 而家D打字員 有咩做

荀工

又係唔比大學生👨‍🎓玩

萬三蚊日曬雨淋既旬工

讀咁多年書搵份中四既工

無所謂

咁多擾敵
利已報

聽日報

唔洗吹奏
肯定大把大學生報
二級工人都一堆
唔差在,宜家大學生根本無撚用

即刻狗衝
話鳩知你蛇蟲鼠蟻獅子老虎
有兩皮幾野仲想點

狗衝

唔洗對人 唔洗OT 仲唔係荀工

一個POST就睇哂班垃圾

最近有個2級未max point就升咗， 亦都有人做咗27年先升職，平均你當1x年啦

你可以想你係廁所開大
地下有十幾隻死左嘅小強
牆身有6，7隻喺到爬 重要有聲
有重獨特氣味

老鼠就怕佢死左 真係好難頂
有D師兄話見過5，6隻走來去
我就間唔中一隻行過咁

份工好考你腳骨力
環境D野忍一忍就過
一個月可能四五日有惡環境
最大問題係連續企加行三四粒鐘走唔甩
落100層樓梯
有D仆街投訴你

我就轉左做輕鬆D職位
頂point小好多
不過心情好好多
唔洗成日用盡腳力 已萬歲

連登仔個個fg40k 做咩要做份1xk既垃圾工

女人請唔請 同埋難唔難in

好似從來都無女
唔洗去 同去平機會投訴

好運姐
做海盗唔好搵咩

多謝

抄錶有咩好投訴？

轉技工❓

要入人地門口 有D要入佢廁所廚房
或者穿過人地間屋/鋪頭
需要要溝通能力
問保安借鎖匙 都有師兄奶過野

日日對住蛇蟲鼠蟻，日曬雨淋，爬上爬落嘅荀工

有啲轉咗做CA，冇轉嘅等退休

其實呢份工唔可以同ca果d比,呢份係用體力既工,如果要比同郵差比會好d

咁其實同郵差比,邊個會好d?

郵差個行走範圍無咁大
但係要咩重野，可以用車仔
太多可以俾人地成袋送，再自己拎來派
日日6~7袋閒閒地
熟習左可以快好多

另外有d 鄉村地段範圍大但相對少信
就單車或電單車或私家車派信

另外有季節性多信
報稅、股票年報等等

但日日一樣路線易適應
(但可能叫你學多幾段信方便替假）

補充
可能會派你去賣郵票的分局
負責收帳單賣郵票同搬野
因為要搵個人負責體力勞動
郵務員唔包搬野
所以會有郵差或合約工人

另外一開始多數派你去機場或中央郵件中心
由頭搬到落尾

睇彩數 而家新仔多數直接落do 冇以前咁新🐷去中心先

不過學肥仔話 只有抄錶轉郵差的就知咩事

爽YY

我早兩日入天井先踩中咗一隻化咗一半的米奇

我番最後一日都差唔多踩中
隻野牙好似就甩咁

想請問下係5天工作？

老鼠都冇咁驚，最驚係蟲

郵政都差唔多要執笠,到時就可以轉職了,諗起起都爽YY

蟲唔會失手跌落嚟,但係老鼠成日會失手從天而降

郵差人工 做CA野

就好似以前紅隧過啲政府收銀員一樣, 當年轉曬去其他部門有啲收緊point 15做緊point 8的工作

抄錶員都有得升職

冇錯

基本上好多位都有得升 不過升唔升到就後話了

如果一個位全部都係女人
係咪可以去平機會投訴?

如果佢99%男1%女
咁你可以大條道理話得好少女仔岩條件
但依家0%

唔係一定要有人做緊先計 佢INTERVIEW個陣有IN 都當係

有得見先算啦

同問

5日半 好似係

係返5.5天

你班抄錶佬抄錶成日抄錯

人誰無錯

所以咪有人打黎投訴屌我老母囉

你做水務署aco?

慘過狗

呢個post 笑撚死

push

大把人狗沖

環境惡劣唔係可以話扮入唔到錶位然後估水數咩

係咪冇人收到信

仲未有信

應該有撚排 上次水質測試員等到第十個星期先有信

有信

上次我無今次我有

後日見工
但係而家無咩興趣

有無巴打見完講下問左啲咩?

幾題處境題 英文地址 基本法 自身問題

可唔可以講下處境題問乜

老老豆豆
諗諗下萬三幾起薪仲要5日半日曬下淋有啲on9

睇max 做人啦

9年

你都係唔適合架啦

收到風收到7千份申請
叫700個人in

請幾多人?

寄左個Waiting list比我

報了，收我please

Ching有冇消息？

幾多年後有電子水表？

電子電錶都開始有

好多年前就出左

效果似乎唔理想

想問有無CHING收到消息?

收到

私人樓水錶裝係邊到？？

近呢十廿年啲樓全部係該樓層水錶房㗎啦

再唔係天台/地下泵房
再唔係喺單位門口

村屋呢

三層高村屋
地下樓層貼住是但一邊牆

其實抄錶面試未必會問到咁仔細

讀英文，考抄隻錶之後輸入落機度情景題

抄錶係政府工之中好辛苦， 污糟惡劣， 祝君好運

環境惡劣過呢個POST 幾倍都有

成個牆壁都係曱甴 , 我見過, 我真係見過

如果純粹污糟既話都ok既

嗰啲屎嚟㗎嗰啲屎嚟㗎
成個天井位爆曬污水出嚟

呢份工見工冇咩特別， 啲情境題 叫你去某啲地方抄錶， 如果自己抄唔到咪搵管理人／業主一齊幫手嚟抄， 真係再抄唔到就記低聯絡方式然之後再匯報上司

乜嘢情形都係用呢個套路就得㗎喇